[告急] 老鳳需要手足支持，以免俾藍屍成功洗腦

嚴重分化、割蓆甚至篤魁嘅現象已經出現

如果問題繼續惡化，老鳳將會頂唔順
強身健體之後老鳳會保護手足定係考督賊/入黑社會
取決於手足可唔可以多啲屌柒搞分化嘅仆街

如果老鳳考咗督賊/入咗黑社會
請大家將分化狗推到最前俾老鳳打爆佢個頭

請求手足全力支持手足
全力抵抗分化割蓆
否則老鳳將會心灰意冷，幫唔到大家抗爭，仲會幫襯藍店!
唔好迫到老鳳行呢一步!

我唔知可以講咩好。。。

唔該，一見到分化狗幫手屌
唔好剩係block，唔夠!

鳳鳳

公務員仲可唔可以存在手足
取決於大家可唔可以幫手抗分化
抗分化呢一戰輸咗，包括老鳳在內公務員將會被成功洗腦

當局稱積極研究是否要求所有公務員宣誓擁護《基本法》

請幫吓老鳳
你可以追蹤老鳳，一見分化狗即屌

向所有手足求救!

不嬲都支持牙鳳良心狙殺分化毛

老鳳需要手足幫手
老鳳唔可以24小時應付對家
就算可以，個勢都唔夠對家勁
一個人唔夠打

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃
聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦
當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。
上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險
有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠係背後得把口 推人去死

原來可以咁樣幫還押手足

手足，幫拖!
手足，幫拖!
手足，幫拖!
老鳳就快撐唔住啦

我就咁睇好似有三、四隻長期mon住你佢地D語氣都幾明顯係深藍中坑只能夠話你真係好有耐性

老鳳想見到連登多啲人圍屌啲深藍中坑分化狗
佢哋搞掂咗老鳳一定會搞下一個
老鳳仲死撐係因為唔想俾下一個人受害

老鳳盡最後努力之前
唔可以俾佢哋害到下一個人

柒完未 全文勇武包唔包括你

老鳳軍火庫 又殺狗又打狗

你仲打政府工 ？

Push

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你好撚想將幾十萬公務員變晒敵人?
分化夠未呀仆街

咪玩啦哥仔 出post前諗清楚

你講到咁威 又打狗又殺狗

知唔知會有人因為你咁講嘢而犯錯

然後又冇你份 安安穩穩打份政府工

上連登撚下啲小朋友 你都幾仆街

老鳳只係講出人嘅本能
即係俾人打就應該反抗
而唔係任人魚肉